% Copyright (C) 2005-2015 TeXniCie A-Eskwadraat <hektex@a-eskwadraat.nl>
%
% This file is part of the A-Eskwadraat LaTeX collection and may be
% redistributed under the terms of version 2 of the GNU General Public License
% as published by the Free Software Foundation. See LICENSE file for details.
%
%% $Id: advertorial.sty 807 2017-04-04 10:53:24Z aldo $
%schandalige advertorial-hack Jeroen Schot 22/06/05
%vooral copy-paste werk van de idioot-stijl

%Werking en nut: Geen idee, in iedergeval niet nuttig en jaren in onbruik

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\edef\@mediumgrijs{0.85}	%definieert de kleur van de advertorial (tussen vak en idioot in)

\newcommand{\ps@advertorial}{%
	\global\def\@oddfoot{}
	\global\def\@evenfoot{\@oddfoot}
	\global\def\@oddhead{%
	  \special{"
	  	/lg {\@mediumgrijs} def 
		/cm {28.35 mul} def % 72/2.54
		gsave lg setgray 
		%dit is de grote grijze balk bovenaan
		newpath 
			-20 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			515 0 rlineto 
			0 -20 rlineto
		closepath fill
		% dit is de eerste scheve balk bovenaan
		newpath 
 			-30 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			7 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		% dit is de tweede scheve balk bovenaan
		newpath 
			-38 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			5 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		%dit is de derde scheve balk bovenaan
		newpath 
			-44 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			3 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		%Dit is de lege balk aan de zijkant
		%Dit is de balk met de inhoudsopgave
		newpath 
			480 -501 moveto
			-20 16 rlineto 
			0 -65 rlineto 
			20 -16 rlineto 
		closepath fill
		1 setlinewidth 0 setgray grestore}%

%Dit is de even versie voor advertorial boven de advertorials.
	  \color{white}%
	  \hbox to0pt{\hbox to460pt{~\hss}\vbox to20pt{\vfil%
		\hbox to0pt{\hss%
		{\fontfamily{pbb}\fontseries{b}\fontshape{sl}\selectfont\Large%
		   Advertorial}}%
	  \vfil}\hss}%
%		\vaklogo{0.25}{blue}%}%
	  \hbox to0pt{\hbox to471pt{\hfil%
	    \vbox to0pt{\vskip18.37cm%
		\hbox to0pt{\hss%
	 	    {\fontfamily{phv}\fontseries{b}\selectfont\large\thepage}%
		\hss}%
	    \vss}%
	  }\hss}%
	  \color{black}\hfil}
	\global\def\@evenhead{%
	  \hfil%
	  \special{" 
		/lg {\@mediumgrijs} def
		/cm {28.35 mul} def % 72/2.54
		gsave lg setgray 
		%dit is de grote grijze balk bovenaan
		newpath 
			35 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			-500 0 rlineto 
			0 -20 rlineto
		closepath fill
		% dit is de eerste scheve balk bovenaan
		newpath 
			45 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			-7 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		% dit is de tweede scheve balk bovenaan
		newpath 
			53 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			-5 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		%dit is de derde scheve balk bovenaan
		newpath 
			59 0 moveto 
			-15 20 rlineto 
			-3 0 rlineto 
			15 -20 rlineto
		closepath fill
		%Dit is de lege balk aan de zijkant
		%Dit is de balk met de inhoudsopgave
		newpath 
			-480 -486 moveto
			20 -16 rlineto 
			0 -65 rlineto 
			-20 16 rlineto 
		closepath fill
		1 setlinewidth 0 setgray 
		grestore}%

%Dit is de oneven versie voor advertorial boven de advertorials
	    \color{white}%
	    \hbox to0pt{\hss\vbox to20pt{\vfil%
	      \hbox to0pt{%
		{\fontfamily{pbb}\fontseries{b}\fontshape{sl}\selectfont\Large%
		  Advertorial}\hss}%
	      \vfil}\hbox to460pt{~\hss}}%
	    \hbox to0pt{\hss\hbox to472pt{%
	      \vbox to0pt{\vskip18.37cm%
		\hbox to0pt{\hss%
	 	    {\fontfamily{phv}\fontseries{b}\selectfont\large\thepage}%
	  	\hss}%
	      \vss}%
	    \hfil}}%
	  \color{black}}%
}

% advertorials nooit in de inhoud
\def\advertorial{\@ifnextchar*{\niet@ininhoudtrue\@advertorial}
  {\niet@ininhoudtrue\@advertorial*}}

\def\@advertorial*#1{\@ifnextchar[{\@@advertorial{#1}}{\@@advertorial{#1}[]}}
\def\endadvertorial{\end@@advertorial}

\def\@@advertorial#1[#2]#3{%
  \def\@auteur{#3}
  \clearpage
  \selectlanguage{dutch}
  \setcounter{figure}{0}
  \pagestyle{advertorial}
  \vbox{\begin{flushleft}%
    \fontfamily{phv}\selectfont\huge#1\par
    \def\t@st{#2}\ifx\t@st\empty\else
      \vskip\RuimteTussenKopEnSubkop
      \vbox{\rightskip0pt plus3cm \fontfamily{phv}\selectfont\Large#2}
    \fi\end{flushleft}}
  \nobreak
  \def\kopje{%
    \@startsection{subsection}{2}{\z@}{-1.5\bigskipamount}{\smallskipamount}%
    {\fontshape{sl}\fontfamily{phv}\selectfont\large}*}
  \expandafter\textbf\bgroup
  \def\par{\egroup\vskip\baselineskip
    \parskip0pt plus1pt \relax}\ignorespaces
}

\def\end@@advertorial{
  \vskip\baselineskip
  {\leftskip=0pt plus1fil
   \rightskip=0pt plus1fil
   \fontfamily{phv}\selectfont\parfillskip0pt\let\\\par
   \@auteur\par}
}
